Question 1

Answer: B

Question 2

Answer: D

Question 3

Answer: A

Question 4

Answer: D

Question 5

Answer: A

Question 6

Answer: B

Question 7

Answer: C

Question 8

Answer: D

Question 9

Answer: A

Question 10

Answer: B

Question 11

Answer: C

Question 12

Answer: D

Question 13

Answer: A

Question 14

Answer: B

Question 15

Answer: C

Question 16

Answer: D

Question 17

Answer: A

Question 18

Answer: B

Question 19

Answer: C

Question 20

Answer: D